法蘭克福最後球空門好熱血

成班後備衝哂出黎一齊跑

球證最熱血

Yes 依啲先係足球嘅熱血

黑哨狗

算啦屌 講黎都嘥氣已成定局
法蘭克福今日係踢得好

黑哨真熱血

後備席班友，跟住單刀條友一齊跑，正到

拜仁要還債有排還啦屌你
年年免簽德甲球星

係
好正

呢個畫面我第一次見

最多都係企出黎睇
佢地成班一齊跑
如果射失就好笑

多仔呢一兩年係德甲都簽好多喎
岩先簽左個龍你知唔知呀

個波都未碌入網 已經跑埋入球場

Ching好嬲

唔好講多蒙特啦
唔需要搵其他隊做擋戰牌

Rebić 勁撚到

保定捧杯

尼高高華真係好型

後面班女幾正

左面第一個

幾時有片可以重溫

金髮＋腳

抵啦
拜狗

旁證

佢個理據好小學雞
唔理佢了

條黑色野遮左班人跑出黎個下

帶頭彈彈下條友好得意

尼高高華好型棍

條友如果唔入就好笑

法蘭克福攞，一嚟戰術好成功，二嚟都幾有運
四強對史浩克又係屈咗迪辛度球波做詐糊
決賽又走甩12碼

雖然係咁，但30年之後再攞冠軍真係幾有紀念價值，又可以彌補返上年個遺憾

撚會有人理佢地四強幸運晉級咩
德甲對佢哋係wfc
係見拜狗輸左先衝出黎抽水之嘛

成日都覺得佢好 似 Joseph Gordon Levitt

meier

淨係贏拜仁都已經夠熱血

抵啦

唔好話我反你地
其實我想講，早幾季德杯決賽
多對拜，多仔有球入晒白界比拜d人勾番出黎咪又係判左冇入
誤判成日有，你黑人個時唔見你話黑哨

原來呢度都幾多無腦拜迷

法蘭克福個領隊下季就係對面

個波未入就沖左入嚟, 球證如果吹停 係咪又畀人話黑哨 ?

係幸運又點
D口氣自大到

除衫慶祝居然冇比黃牌佢

拜仁係多仔簽走葛斯同利雲你唔講？
仲要賤到係歐聯決賽前公佈簽入葛斯

總之拜仁做乜都會拎多仔講
你私下撩到人唔續約免簽 多仔應該無啦

無腦先捧拜撚

係公海發曬爛渣兼又拉死敵落水擋箭真係好冇量度

拜狗夠鐘還債

自己得益個時又唔話黑哨 ?

輸波仲要巴鳩閉咁款

隻王騎嬲到爆血管未呀

明黑鳩你拜又點撚樣呀

你地靠實力晉級咪又贏唔撚到

未入界D人就沖出黎
分分鐘吹你唔當入

拜狗個4號好似打假波咁
頭兩球失波都無用力追咁

飛機盃姐 要唔要都罷

拜狗免簽洛達魯迪哥利茲卡 仲有瘋狂出口術簽國師同候武斯 人地隊踢得好就成條龍骨簽晒番復 我就唔係好見到多毛毛有咁做過

賀芬咸果幾件

抵撚死啦

輸咁多球就收皮啦 拜淫

天地有正氣

不過拜係私底下出口術咁買
多應該冇咁做？唔清楚

應該成堆走去揼7佢

得罪講句
如果多有買拜d當打球星走既
大家做既野先叫一樣喎
而家成日拉多黎講唔知做乜

做咁多衰野要還嘅

唔怪得拜會搵尼高高華教
係有d料

我多點拉得走拜d 核心
rode 就有個

點解咁多12號?

強烈譴責垃圾法蘭克福強搶我拜冠軍

拜狗

德甲終於有啲新聞睇下

揼就唔會 恥笑就一定

通常唔輸得自大撚先鐘意拜仁

佢都驚 如果唔係唔洗跑咁耐 一早起腳啦

係，真係最撚賤，賤狗拜仁

受唔撚到錯折

球12碼唔算係走甩啦 球證睇完先VR判 證明真係legit

D拜狗收皮喇
有撚排佢地還呀

唔見左隻拜狗王X

做球迷做到有優越感真係好恐佈

glory hunter

之前都講過有d拜狗好撚痴線
不過個時冇人理
佢地要同國光榮
歐聯其他德甲球隊出局，d球迷要支持埋拜仁
岩啦，而家輸一輸決賽
即刻引晒d癲狗出黎吠

又搵箭擋箭牌啊九線廢鋒?

我地拜迷人少 唔同你地嘈了～

你地中意加柏嘛

個隻咁既垃圾泰亞高廢撚到呢

根本就死賤種狗隊+狗閪球迷
一有事就搵多仔做擋箭牌

通常都glory hunter

法蘭克福堅打得好
但球證睇完var真係鳩判

做拜狗都幾開心 年年無憂無慮有盃捧 得閒又免簽下勁人

根本就係12碼，不過係拜仁所以無人理，試下同樣事情係對面隊發生球証唔判

中晒腳 睇完都可以話冇事照開角球
拜仁是原罪
都估到連登唔會有人講架啦

講真上年德國盃決賽開始已經留意法蘭克福
依隊波真心正

咩呀 我個fd話皇先係拆骨喎

拿就睇呢場啦 正選喺德甲買既最多咪hummels加利雲
你鍠馬又isco又ramos又navas
鍠先係拆骨喎

法蘭克福喺尼高高華帶領下，踢出近年最好一季，今年二月底更一度高踞聯賽榜三甲，爭下屆歐戰入場券原本成竹在胸，點知去到4月13日噩耗傳來，拜仁喺未有知會法蘭克福嘅情況下，單方面宣布會喺今夏買斷尼高高華合約，呢位主帥下季將會接替軒歷基斯執教拜仁，法蘭克福體育總監波碧鬧爆拜仁喺呢個時候宣布消息打擊士氣，結果法蘭克福最後5場聯賽輸咗4場，排名跌到第7位。

死拜狗幫德甲留完球星仲要留埋教練

真係狗撚到仆街

同當年gotze單野一樣 拜仁真係好撚賤

拜仁近10年幾任教練
奇連士文 雲高爾 希帥 哥迪奧拿 安76 尼高高華
6個入面得2個係喺其他德甲隊手上面請返返嚟
咁都狗?

成班谷撚咗咁耐見拜輸波先敢出嚟圍爐

屌你老母使唔使數埋歷史由創會到2018年 呢單野唔狗? 拉勻黎睇會令你舒服D?

咁你咪數囉

吹停就好笑

拜狗好波，買完人正選返黎雪唔計

皇狗買人起碼正正當當出錢買

屌你老母拜狗玩1年約平甚至免簽先最仆街

雪到gotze 唔撚係 wagner 唔撚係 rudy唔撚係 個撚個黎到唔係正選 但人地係對手係主力正選

講到尾 除左拜仁外 邊隊德甲隊有能力留住球星

你做教練 簽Wagner同Rudy 會比佢地打正選？ 擺明用黎加強兵源啦， 人地隊係主力就係拜仁都要主力咩

留唔到咪走囉，使唔使其他17隊多謝拜狗幫德甲留球星啊

你堂堂正正拎錢買咪無事囉
而家成日口術之後免簽
仲有單方面宣布打擊人地咪比人屌囉

我覺得唔使架

最撚仆街係出哂口術，大佬都咁撚屈仲要搞小動作

最仆街咪古沙個次 now or never

我不是拜狗

拜

全部皇啦
係到屈拜
人地係到講緊球波好熱血
又係到谷住屌拜
你地咁多人點夠講